Question No.1 Write a blog on difference between document and windows object
Window object:
The window object represents the browser window. If a document contain frames (<iframe> tags), the browser creates one window object for the HTML document, and one additional window object for each frame.

Window Object Properties are 
closed - Returns a boolean true if a window is closed.
console - Returns the Console Object for the window. See also The Console Object.
defaultStatus - Deprecated.
document - Returns the Document object for the window. See also The Document Object.
frameElement - Returns the frame in which the window runs.
frames - Returns all window objects running in the window.
history - Returns the History object for the window. See also The History Object.
innerHeight - Returns the height of the window's content area (viewport) including scrollbars
innerWidth - Returns the width of a window's content area (viewport) including scrollbars
length - Returns the number of <iframe> elements in the current window
localStorage - Allows to save key/value pairs in a web browser. Stores the data with no expiration date
location - Returns the Location object for the window. See also the The Location Object.
name - Sets or returns the name of a window
navigator - Returns the Navigator object for the window. See also The Navigator object.
opener - Returns a reference to the window that created the window
outerHeight - Returns the height of the browser window, including toolbars/scrollbars
outerWidthR - eturns the width of the browser window, including toolbars/scrollbars
pageXOffset - Returns the pixels the current document has been scrolled (horizontally) from the upper left corner of the window
pageYOffset - Returns the pixels the current document has been scrolled (vertically) from the upper left corner of the window
parent - Returns the parent window of the current window
screen - Returns the Screen object for the window. See also The Screen object
screenLeft - Returns the horizontal coordinate of the window relative to the screen
screenTop - Returns the vertical coordinate of the window relative to the screen
screenX - Returns the horizontal coordinate of the window relative to the screen
screenY - Returns the vertical coordinate of the window relative to the screen
sessionStorage - Allows to save key/value pairs in a web browser. Stores the data for one session
scrollX - An alias of pageXOffset
scrollY - An alias of pageYOffset
self - Returns the current window
status - Deprecated. Avoid using it.
top - Returns the topmost browser window

Window Object Methods are
alert() - Displays an alert box with a message and an OK button
atob() - Decodes a base-64 encoded string
blur() - Removes focus from the current window
btoa() - Encodes a string in base-64
clearInterval() - Clears a timer set with setInterval()
clearTimeout() - Clears a timer set with setTimeout()
close() - Closes the current window
confirm() - Displays a dialog box with a message and an OK and a Cancel button
focus() - Sets focus to the current window
getComputedStyle() - Gets the current computed CSS styles applied to an element
getSelection() - Returns a Selection object representing the range of text selected by the user
matchMedia() - Returns a MediaQueryList object representing the specified CSS media query string
moveBy() - Moves a window relative to its current position
moveTo() - Moves a window to the specified position
open() - Opens a new browser window
print() - Prints the content of the current window
prompt() - Displays a dialog box that prompts the visitor for input
requestAnimationFrame() - Requests the browser to call a function to update an animation before the next repaint
resizeBy() - Resizes the window by the specified pixels
resizeTo() - Resizes the window to the specified width and height
scroll() - Deprecated. This method has been replaced by the scrollTo() method.
scrollBy() - Scrolls the document by the specified number of pixels
scrollTo() - Scrolls the document to the specified coordinates
setInterval() - Calls a function or evaluates an expression at specified intervals (in milliseconds)
setTimeout() - Calls a function or evaluates an expression after a specified number of milliseconds
stop() - Stops the window from loading

Document object:
When an HTML document is loaded into a web browser, it becomes a document object. In short terms,The document object represents the HTML document loaded in that window.
The document object is the root node of the HTML document. The document object is a property of the window object.
The document object is accessed with:
window.document or just document

Document Object Properties and Methods
The following properties and methods can be used on HTML documents:
activeElement - Returns the currently focused element in the document
anchors - Deprecated
applets - Deprecated
baseURI - Returns the absolute base URI of a document
body - Sets or returns the document's body (the <body> element)
charset - Deprecated
characterSet - Returns the character encoding for the document
cookie	Returns all name/value pairs of cookies in the document
defaultView - Returns the window object associated with a document, or null if none is available.
designMode - Controls whether the entire document should be editable or not.
doctype - Returns the Document Type Declaration associated with the document
documentElement - Returns the Document Element of the document (the <html> element)
documentMode - Deprecated
documentURI - Sets or returns the location of the document
domain - Returns the domain name of the server that loaded the document
domConfig - Deprecated
embeds - Returns a collection of all <embed> elements the document
forms - Returns a collection of all <form> elements in the document
head  - Returns the <head> element of the document
images - Returns a collection of all <img> elements in the document
implementation - Returns the DOMImplementation object that handles this document
inputEncoding - Deprecated
lastModified - Returns the date and time the document was last modified
links - Returns a collection of all <a> and <area> elements in the document that have a href attribute
readyState - Returns the (loading) status of the document
referrer - Returns the URL of the document that loaded the current document
scripts	Returns a collection of <script> elements in the document
strictErrorChecking - Deprecated
title - Sets or returns the title of the document
URL - Returns the full URL of the HTML document

addEventListener()	Attaches an event handler to the document
adoptNode()	Adopts a node from another document
close()	Closes the output stream previously opened with document.open()
createAttribute() - Creates an attribute node
createComment() - Creates a Comment node with the specified text
createDocumentFragment() - Creates an empty DocumentFragment node
createElement() - Creates an Element node
createEvent() - Creates a new event
createTextNode() - Creates a Text node
execCommand() - Deprecated
getElementById() - Returns the element that has the ID attribute with the specified value
getElementsByClassName() - Returns an HTMLCollection containing all elements with the specified class name
getElementsByName() - Returns an live NodeList containing all elements with the specified name
getElementsByTagName() - Returns an HTMLCollection containing all elements with the specified tag name
hasFocus() - Returns a Boolean value indicating whether the document has focus
importNode() - Imports a node from another document
normalize() - Removes empty Text nodes, and joins adjacent nodes
normalizeDocument() - Deprecated
open() - Opens an HTML output stream to collect output from document.write()
querySelector() - Returns the first element that matches a specified CSS selector(s) in the document
querySelectorAll() - Returns a static NodeList containing all elements that matches a specified CSS selector(s) in the document
removeEventListener() - Removes an event handler from the document (that has been attached with the addEventListener() method)
renameNode() - Deprecated
write() - Writes HTML expressions or JavaScript code to a document
writeln() - Same as write(), but adds a newline character after each statement